一人一個最憎嘅角色

爆漫 新妻惠一兒

好依暗示緊尾田

逢係好內弱嘅角色都好憎
乜都驚一餐，有事自己又解決唔到

係

冇

你有睇bakuman

有 不過睇到後面差啲想棄

港女櫻

我睇動畫咋

主角既話，赤城美朱，小崗，
呢兩個主角無知當有趣定點，害撚死唔少好人。屌！

兩個都唔識

夕城美朱?

az公主，革命機牆紙
2大臭雞

依個

大波田

你講咩呀你

啲表情真係

我勁鐘意喎

傻閪型天才

大波田 + 1

男就人渣誠，女就革命機翔子
2個都係垃圾中嘅垃圾

小崗唔識

獵人？

點解憎我既大波田

特極囚犯既粟田陸 黑人憎到極點

朱雀

大愛撚

魯魯修整核彈個隻4眼痴線婆

肥雪好撚黑人憎

不思議遊戲個女主角 美豬

真係同隻豬冇分別

累人累物

點解個故事容許有呢D白痴女主角

同火影忍者個港女櫻一樣黑人憎

無料扮四條

神畸直

雖然火影九成女角都不知所謂
但大波田真係垃圾既極致
又廢又戀愛腦，寧次死左十秒都唔知有冇就鳴人君隻手好大好暖
岸本仲為左令鳴人同大波田一齊而畫死寧次
佢除左大波之外我真係睇唔到有咩人地冇既優點

Macross delta女主角

枱角自慰

美冴
呀寶

小岡
西面對完基路亞
無事就扮返天真

女配角占戲份唔多都可以pass, 個夕城美朱係主角黎，又蠢又累街坊，又唔係靚 但係好既事佢全部有晒，身邊D朋友全部直接間接俾佢搞到一身蟻或死左。

懦弱呀
btw我都至憎呢種人，仲有思想天真果種都好撚憎

點可以無扇要

新妻正喎

頂未打完send左出黎
佢要完crow果幾集超好睇喎
btw 最愛自己

依個真係正臭閪
好撚黑人憎

公主死臭閪

新妻CUT左邊套漫畫?

自己嘅

Re0男主

個醫生死就冇反應
之後個皇上死就好傷心
大細超到仆街

煩膠到爆

新妻係尾田咩? 尾田咁撚廢 死拖爛拖